有冇適合香港人冇監控嘅手機

行動中 整爛咗個手機 有咩新推介？ 定係買過有監控chip嘅，係咁放假消息

89648968964864, 呢個post係咪已經有人睇到呀

Iphone

有冇啲平價選擇呀， 一定要防水 聽日有水泡

舊版/2 手iphone

價錢平就係用你d Data去換取返嚟
自己諗
iPhone 7 $3900
iPhone SE你重搵到全新嘅話$2500內
最好唔好買二手 有風險

s10e

Se都防水？

水炮真係唔知 理論上你咁打d水入去邊部都收皮
但正常唔係長浸SE都無事 自己Google睇吓

我都係用番nokia可能要擋下橡膠子彈，

二手機同埋最好係水貨

10,000幾千都冇仲學人講私隱講安全死撚左佢啦你

咁勁咪買部Xs Max 再加個防水機套

現場太多人上網慢溝通唔到，咪買埋隻Apple Watch series 4 可以用walkie talkie 功能即時同現場其他人溝通協調
唔買？
得啦得啦10,000幾千都拎唔到出嚟吖嘛你，真係好撚廢

nokia我都用緊，但安全黎講。 我都係買番部IP7 算， 有D錢真係唔慳得=.=

Iphone+唔裝大陸app(v7嗰啲)已經好安全

Librem 5

發夢見到狗，自己都係入膠袋咋

用緊3星想換電話
想問iphone安全性有冇話邊一代好dor差d咁定其實冇分別

3310

Nokia3310

iPhone for sure

我諗緊使唔使帶埋防震 影清楚啲黑狗個樣之後 比起底組

真係水砲ip68都頂唔住啦